（突發）5.27《和你唱國歌》

呼籲各位岩岩瞓醒唔知今日有咩做ge和理非手足參加今日中午「和你唱國歌」！

5月27日 Lunchtime 全香港各區各大最近自己ge商場中庭
等我哋話俾全世界國際社會知，香港人ge國歌係咩！
我哋唔會屆服係中共之下！

「唔要中共惡歌，只要香港榮光！」
「Two countries! Two systems! Two anthems!」

推

can ah ok i like shopping

加手勢

hunger game 舉高3指

改中午會重衰 而家繁忙時段 多人 中午少左人更加難搞

同登陸一樣

有關發起呢個行動ge緣由

問1: 瞓之前唔係話開花三罷黎明行動架咩？

答1: 因為尋晚支那01出咗報道話有足夠奶共狗議員通宵留守咗係立法會，加上熱狗鄭松泰自己fb佐證，所以堵路戰術已經馬上失效，加上預告埋有3500狗隻已經守緊立法會，所以基本上仲諗住令立法會重現612已經唔太可能

問2: 咁我哋唔通由得班pk二讀？

答2: 根據立法會主席大口狗自己講，會預留30小時傾條惡法，所以今日實際上未必二讀。Now出ge新聞係話6月4號先表決。所以議會入面可以交比泛民/熱狗頂住先。

問3: 我唔信01，唔信熱狗，唔信泛民！我哋要靠大家一齊開花塞鐵set rb拆政府設施先可以向政府施壓，增加管治成本，忙死班狗！你理得我，兄弟爬山嘛！

答3: Ok ge，各有各做，不過開花ge話個focus就唔同曬，我覺得會變咗單純為開花而開花。我難以預見中共會因為我哋做呢D野而唔推/暫緩/撤回国歌法。反而咁做就送子彈俾中共，即刻spin我哋做恐怖分子bilibala，而我哋開花係已經得唔到D咩正面效果，負面效果有手足比狗打比狗告、國際線又難打咗...etc 多到唔想數。BTW，花已開ge話，手足記得be water，搞清楚自己想做到D咩

問4: 咁即係我哋咩都唔洗做？？

答4: 唔係！我哋最逼切要做ge係針對国歌惡法ge民意表態！要話比全世界知，我哋唔承認中共国歌係香港ge國歌！香港人必然拒絕国歌惡法，而屬於香港人ge國歌，只有一首，就係《願榮光歸香港》

push

支持

2樣野一齊做，還掂花已開，我哋要向國際明確地表態：今日示威，同之前有咩目的上ge分別

我度咗呢2個柒柒地ge新口號，有冇高手可以執執

「唔要中共惡歌，只要香港榮光！」
「Two countries! Two systems! Two anthems!」

共產黨好驚你唱歌喎

唔驚做咩要立国歌法

同埋外國要幫香港出聲我哋都要配合嫁

推推推

推呀 咁少人推係搞唔成嫁

支持，咁樣更易獲得國際關注同風險較低。

推，岩岩已經有2個手足係深水埗比狗咬了
和理非 企出黎

屌冇野做推下

其實中國既國家都好岩我地用架
起來 不願做奴隸的人們

咁樣鳩流流又一日
係人都知香港人不滿上面架啦
唔係等美國佬做實際野，香港人真係等死

整咗張圖，啱用就用啦

岩呀，你等香港人真係死到臨頭願意犧牲去衝去同死黑警1換1再講啦

其實用各大商場真係未必得
反而先集中一個商場先
聚到人 咪繼續囉
連一個商場都聚唔到
點搞埋其他商場

支持中午各區商場

留意大量失敗/屌狼來了嘅post

全世界 "和你stick"啦!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

唔搵啲野做點對得住罷左工嘅手足

唔好叫<願榮光>
叫國歌
小習慣由你我做起

中午lunch time咪岩晒

幫手傳開佢！！airdrop，tg......做到嘅都要做！！

睇情況就實過到
我地依家可以做既就係
展示我地既反抗意志比外國睇

全民印文宣 聚人 舉文宣
比外國睇我地唔會死心 仲想反抗！